332598
7400
Tiki có đợt khuyến mại lớn nên mình mua series sách những người bạn thông minh, lúc đầu cũng hơi sợ vì xuất bản từ 2008 sợ là sách bị cũ nên giá mới rẻ nhưng khi nhận sách thì cảm nhận thấy chất lượng thì rất tuyệt vời. Hình ảnh minh hoạ rõ ràng sắc nét.Mình liền nhanh tay đặt thêm để cho cháu nhưng đã hết rồi.  Nội dung sách mang tính giáo dục cao, tuy nhiên phần tên nhân vật dài bằng tiếng pháp nên hơi khó đọc và khó nhớ nên mình toàn bịa ra tên tiếng Việt đọc cho con. Cảm ơn tiki rất nhiều, mình rất hài lòng.
5
439328
2015-11-06 17:24:30
--------------------------
